千祈唔好係女人失戀既時間去馬

如果唔係佢只會將唔開心既情緒寄託係你身上
只要佢開心返就會一腳西開你

如果 係（毒L A0），散咗仲好